小腿突然抽筋

今日出街行行吓突然間小腿抽住然後痛到瞓低咗
真係人生第一次 好彩有人經過 幫我拉返鬆條筋我想特別表揚佢 如果你見到呢個post 我好想請返你食飯
BTW 上網睇過小腿抽筋嘅原因
好似話唔知邊度身體出事
因為我真係冇運動 肌肉冇疲勞到
真係突然間咁抽
有冇人試過小腿抽筋
認真POST

最初以為只係抽筋，其實身體已經響起嚴重警號

我琴晚趕功課冇瞓過覺 唔知關唔關事而家隻腳好返好多 但係啲肌肉仲係好崩緊

咁就訓多啲，飲多啲水同食多啲生果啦
如果都唔好就應該係有長期病患

好

試過訓訓下小腿抽根
痛到仆街

中學嗰陣成日咁，大學之後開始做尖就幾乎冇發生，除咗前排停尖又嚟料

所以可能同肌肉訓練/拉筋有關

你平時坐嗰陣有無成隻腳板掂晒地?

我平時喺屋企坐 好似日本人咁跪喺度坐 由細到大習慣都係咁

但係我冇做呢啲運動唔明點解會咁 近排仲要少咗出街

我個frd之前都係咁
之後佢.....
想知再講

咩事

gg

之後佢上連登開post

小心

開完post就.......
想知再講

之後仲要痛多一兩日

今日已經第二日 仲係好痛 啲肌肉仲係好緊

周不時
而且每次起碼五分鐘
好攞命

我都想知點解

成日訓係到伸懶腰個陣 隻腳扯太直就會抽筋
我都想知點解 依家懶親都唔敢太大力

有人幫你拉好似會好得快啲

成日都係瞓瞓吓覺小腿抽筋

就係講緊冇訓練所以咁

搽下安美露
我伸懶腰伸直對腳就會抽筋